其實有D問題係解決唔到, 所以先至需要自殺

希望大家唔好責怪自殺既人

我個朋友佢發現自己對異性無乜興趣
佢廿幾年都係自己一個，會俾同事同學講笑咁講係咪基
其實佢內心一D都唔想自己係基
佢想好似異性戀咁正常生活同社交
可以唔駛俾人講，但佢既問題無辦法解決
佢冇諗住呢一世有拖拍，但仍然要承受自己傾向同其他人唔同，人地既說話同差別對待
佢打算結束自己既生命，希望家人同網友們都唔好責怪佢

我諗唔係解決唔到, 係人生無咩趣味, 無動力再走落去

兩樣都有啦

性取向其實好小事，家陣呢個年代大家接受程度都高左好多，搵個男朋友亦都唔係難事。

不過，人生在世的確好多野解決唔到。

其實想幫自殺既人好簡單，就係幫佢解決問題，如果解決唔到你叫人唔1好自殺都冇用

無心上人咩？

叫雞試下先 唔好死住

自殺就係為左完全脫離社會

香港看似文明開放
但其實價值觀都係好傳統保守
中國大陸係唔俾公開講gay
我認為香港係愈來愈同大陸同化

淨係掉低句
有勇氣自殺無勇氣解決問題果班人
我屌你老母呀

其實我個朋友好想有人係背後推佢落樓
因為自己一個既勇氣都好大

Agree
連命仔都可以拋埋出黎
邊有問題解決唔到
但問題係咁辛苦解決黎做咩
可能已經對人生冇咩期望 or 樂趣
冇家庭冇負擔真係會死左佢好過

努力搵錢搬去外國住會唔會係一個解決辦法？

起碼少好多歧視

佢有心上人，但佢根本唔知人地係唔係
如果心上人係鍾意女仔，唔單只朋友冇得做，仲好大機會傳開去俾人知道自己傾向

日日返工冇停手
食飯40幾一餐 夜晚又再貴
搭車依家冇左9折 搭幾個站又10幾蚊

咁姐係冇勇氣去死，只可以膽驚受怕咁生存啦

其實移民最好係靠父母個代去做
而家外國移民既條件已經高左好多同嚴格
我覺得係好困難，同中六合彩頭奬唔駛做唔駛再面對人差唔多咁難

有勇氣去死 無勇氣解決問題

啱啊

好多野試下先知既, 有個gay FD十年唔認但我地個個知.
佢唔想咪唔講law, 上年佢上網識左條仔, 一年內去埋旅行帶俾我地睇同屋企出櫃. 無人覺得有問題.

唔係冇勇氣，係未夠多
而家只係等緊心態準備好

收嗲啦

將自己諗法硬套落人哋度

你其實同「有勇氣自殺 無勇氣生存」啲撚樣一鳩樣 咋

我個朋友既際遇冇咁好
可能人佢份人性格比較毒
本身人緣都唔係好，如果佢聽到人地講佢係咪基既說話
佢一定承受好大壓力，冇人傾訴同明白佢
好易諗唔開

Gay都要自殺 咩年代呀依家

利申：best frd係gay並感到單身很好

大家關心多一下身邊既人就已經好足夠
唔好下下怕麻煩

其實係高登同連登睇過既gay post
好多基巴都唔係幾開心，經常見到佢地呻無拖拍之類的留言

建議佢地向靈性發展，識下啲好既frd好過

on9

其實會唔會試下識多啲同圈子既朋友？ 例如識多啲gay fd?
我身邊都好多les朋友， 一路表明係同性戀又有，本身異性戀，突然話而家同緊女仔拍拖又有，反而其實你大大方方表現其他人未必有你想像中咁抗拒架

屋企人除外啦 呢個我都明係好難，但擴闊下社交圈子起碼幫到多啲

其實即係雙性戀啫

我諗社會接受les係容易過接受基
因為男人俾人既形象係要硬正，堅強同識解決問題
如果一個基既男仔表現出比較柔弱既一面已經會俾人心裡面白眼
所以要努力融入異性戀既圈子既生活一D都唔好過

你呢個想法套落女仔度都一樣架 性別定型兩性都有難處架啦 我係女又何嘗唔係俾人催結婚生仔
我只可以講同性戀比起異性戀的確係小眾，但未必係你諗到咁咁咁難架

解決到就唔係問題啦

都可以係未出櫃，同異性拍拖架，你話係雙性戀都算係既

絲打好多謝你打咁多字回覆
但係有D經歷係要基先會明白
我個朋友一D都唔喜歡自己有咁既傾向
所以對佢黎講每日既生活都係折磨

有勇氣自殺
冇勇氣屌柒部電視長開播住TVB既茶餐廳

基佬樓豬上次死唔成
宜家又返嚟鳩嗡

基唔基唔係重點，唔好放到咁大。 總結係你識唔到伴侶所以想自殺，呢到大把人三四十都未拍過拖，脆弱就脆弱，唔好扮弱勢社群去駁同情 事件本質根本同你性取向無關

你可以唔當係宗教迷信
聽佛教道理多少幫到你點去睇啲問題
利申 過來人

其實我個朋友如果現實有人傾訴
點會上網攤開哂自己既野同人講
上次死唔去，咪繼續試囉，直至死到為止

你朋友會因為唔開心
最重要唔係因為佢係基
應該係佢自己心中已經將同性戀變成一件痛苦嘅事
換個講法
佢唔開心係因為自己選擇唔開心

如果對你朋友性取向改變唔到
仲有生活態度可以改變
仲有心態可以改變
仲有朋友可以改變

同性戀生活上社交上同異性戀唔會有大分別
當然分別一定有
但肯定唔會令同性戀者生存唔到
更何況未出櫃
你朋友只係將佢對另一個人單戀嘅自卑感投射左落去整個群體上面
同埋忽略左追求自我價值

如果好似上面巴打咁講向靈性發展
自己明白到內在價值
會知道其實一個人可以過得快活自在
唔係要求Proud to be gay, 只係唔好shame being gay

講到底似乎係你朋友單戀得太痛苦

你咁諗就唔係咁正確
我個朋友冇諗住拍拖
佢自己知自己既性格適合自己一個
我睇過佢係高登同連登開既post
冇一個係想識人拍拖既意思

其實冇問題係解決唔到
係過唔過到自己個關
你頂到外人眼光社會壓力咪冇事囉
係個社會太病態你有小小"唔跟大路"都會好似見到怪物咁話人唔正常

死左責唔責怪仲理黎做咩
人生大事莫過於死

好多人係未遇到另外一半之前都會覺得自己係適合一個

我今年year 1 同女仔拍過拖但其實我一直都知道自己係gay 直到上年暑假先開始面對 之後同依家個男朋友拍咗差唔多半年拖啦 大學close嘅friend我都講咗俾佢哋知 但係反而由細到大嘅中學同學就唔夠膽講 同屋企人嘅感覺仲越嚟越疏遠 因為好似有嘢瞞住佢哋咁 I know that feel㗎巴打 我信性取向係天生 並唔係我哋嘅錯 加油啊

我個朋友好自責，希望有人可以赦免佢既罪
佢覺得係之前或者上世做左錯事，先至有而家既果
佢唔知點做先可以得到原諒

請支持安樂死

食屎啦咁撚小事

我覺得要睇心理醫生喎
佢個問題係佢成長過程入面有人同佢灌輸咗呢啲錯誤嘅價值
令到佢依家接受唔到佢自己

希望你可以做另一隻手
拉番佢落黎

我同個gay仔兩條友做project
佢對我無野
有時幾乎唔記得左佢係

旁人睇係感受唔到當時人既痛苦
我不會批評想自殺既人

你令我諗起Logan嘅對白
Nature made me a freak.
Man made me a weapon.
And God made it last too long.

呢啲情況真係好痛苦
想搵多啲人明白都好難

我覺得你朋友自己接受唔到自己喎
自己都接受唔到自己叫咩人接受你
首先要自我感覺良好先 其次就WFC la

樓主其實係咪講緊自己

我明，但我唔係基，只接受處女同h漫情節

你朋友就是你

東方人既心態就係咁 咩都講求大家要一樣
只要有少少與別不同就畀人當你係傻佬
結果搞到大家都要跟同一個標準去做人
但其實gay根本冇錯 點解要自責 點解要人赦免？
每個人都唔同 有唔同心態 唔同取向
呢個係part of human nature
好多人接受唔到係因為佢地一早畀呢種觀念同化左
好多時渴望其他人認同既原因就係你朋友內心深處都唔認同同接受自己
而要避免再受呢種苦就只有接受自己係個獨特既個體
我就是我
加油呀 總有人會明白你同係身邊支持你

會，如果不用國外打工的話

我有強迫症,強作用時真係煩到想一死了之
個種辛苦係冇法同人講,而且係永無休止咁,每日每時每刻都會困擾住你
死左會舒服哂

強迫咩？

洗手？

其實真係朋友既話

可能未知你係咪gay既時候會笑下你

但係當你認真同佢地講既時候

佢地一定唔會再拎依樣野係你面前講笑

係咪你的朋友就是……?

單純係性取向我唔覺得好大問題嘅
我一開始以為自己好開明但係真係第一次見到自己個friend同另一個男仔錫一開始都有少少唔舒服但係好快就變左見到佢兩個咁排除萬難又咁珍惜對方唔知點解由心底裡鄧佢地好開心
我見證住身邊幾個朋友出櫃，當然都有好大阻力啦但係人真係好善忘嘅
真係錫你朋友嘅人好快就會慢慢接受到

係咪都好我唔會話自殺嘅人岩定錯不過我都會叫佢唔好咁做咁解
留低比離開的確需要更多勇氣嘅

屌咩，開頭以為係乜野講自殺想安慰你

點撚知入到黎原來講gay

講慘大撚把毒撚慘過你，一樣係無拖拍比人歧視（你以為得gay佬比人歧視？）

咁就講撚到絕路咁，要自殺你駛撚係度講咩

留名
我都好想死
試過係醫院唔肯入院住
俾主診醫生打999上嚟捉我住

不過我唔係因爲gay
我係有抑鬱病
已經10幾年
就算食緊max dose都成日情緒不穩

樓主講得好岩，見到人自殺您好心地咪講句RIP
但講咩做咩唔勇敢啲呢啲說話真係想屌爆你

你知人地有幾努力咩
你知人地受過幾多苦咩
呢個世界本來就有好多解決唔到既問題
您無or未遇到係你好彩

冇愛情咪努力追求吓其他野
人生唔係淨係得愛情
利申: 25歲冇拍過拖既毒撚

你收嗲啦 依家要鬥慘咩

每個人都有諗唔開既時候嫁啦

最撚仆街就係唔俾人安樂死
你試下承受人地d病痛呀 無晒尊嚴 無晒前途 無自由 仲要日日都好痛 又怕連累家人 「生命」對呢d人來講已經係好大折磨 d正義撚點會明白呀

我係佢1000倍喎哥仔

真係無
我受過好多苦但無諗過死

叻啦

事實係

同性戀都要自殺？

原來而家扮慘要自殺個d惡晒
唔怪得有焦慮症屈prof俾grade既撚樣出現

未讚你堅強囉

下次你死老豆老母 記得同自己講 死老豆老母好閒姐

人地全家死晒都好堅強

唔夠講又講人老豆老母
Gay佬全世界最慘

屌你老母弱智仔死返出去啦

可憐之人必有可恨之處

你以前受過咩苦 講黎聽下

大家聽完會開心d

我頹過我知
自殺冇用架，呢啲靠自己改變，搬去外國都係選擇，當然唔易，搵欣賞自己，志同道合既人啦！自己放棄改變既機會，放棄希望，你甘心咩 我唔甘心！！
我唔信有野改變唔到！fuck the world!

頹係必經階段，但日後你會更珍惜呢段經歷同過程，因為能夠令自己成長。我好感謝一啲事情有令我傷心難過既經歷，過程係辛苦難受，但會令你更成熟，承受力得以提升！
頹廢好難得，因為頹過先有得彈返起身！你先會更珍惜！屌那媽我唔係基督徒，但我會用感恩呢個term,我好感恩有令我成長既機會！
跌低後你先會明白原來企得返起身既感覺係咁爽皮！

天佑巴打 加油
唔少連登gay巴都關心你同你啲片
堅強喔

依為自己開post
沒勇氣跳樓唔代表你解決到問題
gay就實比人話

上面班人話今時今日冇人會笑gay
當笑話聽完就算
見過有對gay拖住手行，路人嘅目光恐怖到
如果有法例捉到gay佬有錢拎
肯定大班香港人周圍捉gay佬

有錢捉乜都捉啦

點會解決唔到? 呢個世界大把同性戀，唔通佢地全部去自殺??

係解決唔到
因為當時人唔鍾意自己有咁既傾向, 佢想有正常既社交
但因為佢長期自己一個又俾人講係咪基, 所以佢更加唔鍾意自己

細個都可以扮仲細唔拍拖/ 讀書緊要
到左2幾30歲仲係自己一條友, 個種俾人認為係基既壓力真係好大
仲有屋企人, 見住自己個仔2幾30歲都無女, 心入面點諗
到時唔駛come out已經全世界知你係基
只係唔出聲or借D依引你自己講
一想到咁就即刻想跳樓死

好多野都解決唔到
但唔洗死喎

但唔死日日都好辛苦
腦海不斷有聲音叫自己去死, 鼓勵自己要有勇氣去跳樓

我應該唔識樓主 但樓主講緊既情況同我一樣

你個fd有無先天缺陷？五官k型都算

我suggest你去睇精神科醫生, 雖然我知自己會死, 但都唔想其他人好似我咁